[行山撚入] 台灣有咩山好行?

最好近新竹/台北, 有無唔洗露營的短程路線(8hrs內)。感謝

利申: 非自駕

試下google台灣（或者你去既市）登山步道
其實都幾多下因為

陽明山，行四個鐘果條路 但爬多過行